大家預備好推翻呢個政權未

到今時今日，仍然唔封關
完全漠視香港人既生命無論在防疫，抗疫方面
香港政策都係0
而家，香港人爭住買口罩
都未必買到
唯一方法就係推翻呢個政府

記住，香港人，是誰令你們瘋狂的

因為港共收到風，隻病毒只會喺湖北省爆發

磨拳擦掌

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

抗疫保命
推翻暴政

問下d搶緊罩既港豬先

不了
會冇左份工
建議玩法律同程序

2014年已經預備好

政府肯封關未

藍屍實死先
竟然冇人嘈封關

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

有險可守